\section{Cosa realizzeremo?}
\subsection{Funzionamento generale}
\begin{frame}
\frametitle{Cosa realizzeremo?}
	 \begin{figure}[!h]
		\centering
		\includegraphics[height=130pt,keepaspectratio]{../../revisioni/AnalisiDeiRequisiti/content/UCG-1.png}
		\caption{Funzionamento generale del software}
	\end{figure}
\end{frame}
\subsection{Operazioni di Pre-Processing}
\begin{frame}
\frametitle{Cosa realizzeremo?}
	 \begin{figure}[!h]
		\centering
		\includegraphics[height=130pt,keepaspectratio]{../../revisioni/AnalisiDeiRequisiti/content/UCPP-1.png}
		\caption{Operazioni di Pre-Processing}
	\end{figure}
\end{frame}
\subsection{Applicazione metodi di Spectral Analysis}
\begin{frame}
\frametitle{Cosa realizzeremo?}
	 \begin{figure}[!h]
		\centering
		\includegraphics[height=130pt,keepaspectratio]{../../revisioni/AnalisiDeiRequisiti/content/UCSA-1.png}
		\caption{Applicazione metodi di Spectral Analysis}
	\end{figure}
\end{frame}
\subsection{Funzionamento generale}
\begin{frame}
\frametitle{Cosa realizzeremo?}
	 \begin{figure}[!h]
		\centering
		\includegraphics[height=130pt,keepaspectratio]{../../revisioni/AnalisiDeiRequisiti/content/UCRA-1.png}
		\caption{Analisi dei risultati}
	\end{figure}
\end{frame}
